
                      Excelente película,la mejor del verano sin duda!te hará
 viajar al cine de los 80's,la ambientación es genial,grandes dosis de humor,amor y aventuras!! Efectos especiales made in spielberg.me daba la sensación de lo que veia era una serie ya que te da pistas a cuentagotas y esta plagado de Cliffhanger.mezcla de los goonies y et.recomendable 110% ;)
        
            